《你咪理我愛你》一周票房衝破六百萬！

屌好撚厚面皮

一日唔夠一百萬

見到 蝗祖藍就唔撚開胃

咁多套入面包尾都仲咁厚面皮

唔係放假冇野做邊有人會入場睇